你 Pay 我都 Pay LG 手機支付系統 LG Pay 2018 年登場

近年不少科技公司都形形式式的手機支付，你又在用一款呢 ? 南韓電子消費品牌 LG 宣佈會在 2018年開始推動自家的手機支付服務 LG Pay。和 Samsung Pay 不同的是，LG Pay 是採用無線磁通訊技術 (WMC)，用戶只需將 LG 手機與刷卡機接觸，並透過指紋認證就是可以完成交易。

其實，LG 在2016年7月已經發表了 LG Pay 手機支付服務，但一直未有落實推行的時間，
而首部支援 LG Pay 的手機並不是旗艦級的 G7 而是中階的 K10(2018)。這部 K10(2018) 預計會配備 5.3吋 1080p解像度屏幕、Qualcomm 處理器、3GB RAM 及 32GB 記憶容量，1300萬像主鏡頭及500萬像自拍鏡頭，電池容量為 3000mAh。預計在明年1月舉行的 CES 2018 中展出。

LG都玩埋一份

香港可能2020都未有

做乜鳩

Samsung pay 唔係都可以當磁卡用咩？

依家啲機都開始轉晒做讀晶片啦喎

lg呢類三線品牌
全球市佔4%都唔知有冇
學乜三星apple

三星個個好似專利左 佢應該係近似個類技術

WMC 同 NFC 應該差唔多？

差好遠 WMC 係同 MST 差唔多 NFC 唔可以用傳統卡機畀錢